★FF假如香港冇劏房、冇公屋、冇綜援，會剩返幾多人留低？

所有少於$10,000,000以下流動資產（自住唔計）要拖出公海自生自滅

人口會否即時減少

咁邊撚個同誠哥打工

我

到時當然佢要自己唸方法

叫富豪榜排位較低d子女幫佢做咪得

賣樓都冇人接貨 點有流動資產
咁搞法真係得幾十萬人

good method減少香港人口

邊個倒垃圾

富豪榜排位較低d子女

到時乜人都冇，d富豪都移民走人啦！仲留喺度咩！

Who開麥記比你sleep

個個訓街

我到時都被人拖出公海，仲瞓乜鬼M記

屌，咁咪一鳩樣嘅階級
有錢唔係享受，反而要倒垃圾

點解你有勇氣去公海，但冇勇氣返工